[預埋你]聖誕咁好玩 點都要預埋班狗甴

大家話係唔係

就算你唔預佢哋,啲曱甴(綠)都會不請自來,

尋晚見個巴打po 佢地黎唔黎我地都贏